Asso仔既末日

屌而家8月仲未有offer
個天係咪想我地呢d asso仔死
有冇一樣既巴絲入黎取暖

取暖

無人咩

希望無人黎笑我啦

幾時先可以脫離苦海

返去ive讀屋宇裝備啦
出路闊好多
比你讀到u又咪做文員拎皮幾個月，仲要還錢比政府

樓主你英文點？有冇考ielts

Dse得3咋，無考

不過我早兩日收到city n手飯啦

讀個double sub-degree

咁on9，又做多兩年asso仔咩

asshole仔本來就係on99㗎啦

用番asso成積報？

你條仆街成日笑我地asso仔
我而家升city啦
全球50大呀
仲睇下你點笑

咁你讀邊科啊

社科